點可以勸個fd搵星火

佢比狗咬，唔夠錢，唔肯搵星火，唔想同人講自己咩事

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

咁叫佢自己打去612基金